想捐錢 有咩機構好捐?

我間機構

奧比斯

唔好捐，所謂機構捐100蚊實質可能得兩蚊真係幫到人

咁人地唔賺點生存？全部做義工？結果係幫到人喎

7仔有無得捐?

我都聽過 所以想問下有邊間比較好